HSBC integrated account 一問

岩岩開咗個integrated account，主要係想用黎放外幣
如果想入外幣cash落個S/A到嘅話，係咪一定要去branch排？唔該晒
另外我本身有HKD S/A，佢幫我開咗integrated account之後變咗我又多咗個HKD S/A，咁可唔可以CUT咗原本嗰個？

去櫃台存

你覺得唔會用就可以cut

我都係咁 一個833綜合 一個292儲蓄
遲下搞掂曬啲轉帳就cut 292

收到！唔該晒你

你應該唔會存太多吧 每日有上限 過左有手續費

唔多呀，每次應該存大概200幾英鎊左右

200冇問題啦，去counter可以問佢限額幾多，自己記低就可以

我都係有ia, 另再有saving. 個saving 就當日開支pps 交錢。呢家saving 都唔收錢就咪鬼cut.

本身個sa建議唔好cut
因為integrated account 好似每次提款最少要500